smartone sales請進

小弟想轉plan 因為依家嘅plan嘅流量唔夠用
所以想請問下巴打們有無啲優惠plan可升級

小弟依家個plan:

$256 5gb 4g

Please pm telegram :handsomee